[連登力量]天水圍 求車CAM 有車衝燈

係岩岩大約20:00
係女童軍總會天水圍何超瓊活動中心對出 比架車衝紅燈撞到
聽我老豆講 當時係跟住綠燈行 然後有架車衝左出黎撞到我老豆
我都唔係太清楚 所以想係到睇下當時有冇人 有車CAM影到

補番圖一張
真係好嬲 個司機仲要係到死撐

連登已變質
你去fb d group 問下好d

出左事我都係第一時間諗起呢到

哇屌

幫下手 條友仲唔認數

你去fb 小心駕駛同車cam L 問下
兩邊都問機會大d
亦都唔排除呢度有巴打可以幫到你

我平時冇入開呢啲GP 依家等緊佢批
如果得閒既話 幫手PO我個POST上去

呢d 真係要自己出post 呀
因為我唔係當事人
你張相咁，一定有是旦一個衝燈先會咁

痴撚線
推

呢個年代仲未買車cam

推

就係果個仆街衝燈 所以想求車can

平時連牛肉乾都冇張 所以都冇理呢啲
下次知錯喇

有無大鳩佢有車cam先

冇 現場其實仲有另一個車幫手 但佢都冇

岩岩見到，重諗緊兩架車個位置點解咁奇怪，原來有一邊衝燈
btw 向天澤方向應該有白鴿籠，輕鐵過班馬線位有天眼，不過黑警幫唔幫手好似係另一回事

下真係架 希望警察唔好唔幫我地啦

好似有人証都夠做
利申 9up

抵撚死 on9 仔

你話人衝燈，但係跟本兩邊都無cam, 得啖笑

幾百蚊都慳宜家就出事囉
之後快d裝返cam啦